［遍地開花］青山院友齊發聲

錯台

Fact check 左
呢張係樓主嘅